電左頭髮係咪入唔到教大

想電頭髮好耐
對上一次留到適合長度
但聽人講電左唔收
所以剪唒

依家頭髮又長返 但諗緊電唔電好